最後十二個鐘 科大人投票

校董選舉2359完
科大人入嚟投票啊啊啊

唔投票就要幫驢總書記含撚

推

盧普生有二千八百張nds鐵票
科大有一萬個local
咁都輸科大人對唔對得住周同學

票投二號符佩瑩

真
無理由少票過上次

Push

推到完場

push

科大人投票

科大人入嚟投票

要推呀屌

投票
投票
投票

唔係科大人都幫手推

科大人push

唔想做ust支那仔

推上熱門
投2號local符佩瑩呀

唔係科大學生都要叫身邊D科大friend投
比個支那仔選到 SU同科大就玩完

支那仔政綱

極紅底

唔係紅底
係支共

全世界幫手洗zoom洗TG洗連登洗whatsapp洗goop

一撚樣啦
總之唔好比條支那仔選到就得

推你老母咁推

屌你

呢啲豬樣一睇就知唔係做野

科大人生性投票呀

Push!!!!

推 科大人入

唔好選咗中聯辦

睇到都唔開胃 唔好呀

周同學

Alumni入唔到

一齊推

科大人即刻投票 叫埋朋友投票

見到都打撚死佢
阻礙學術自由 打壓香港人權
奶共小粉紅

樓主pin 咗佢

都on99 , 譴責對校方失實言論，學生會幾時做埋學校個份

同埋無得用學校名係咩玩法呀

赤匪黨員 盧普生罪名
1. 作為中共黨員滲透科大，達致分而治之
2. 聲援香港警察血腥鎮壓
3. 意圖剝奪校園師生共治的平衡
4. 包庇暴力中國學生
5. 無視香港學生被中國學暴力對待，惡人先告狀
6. 充當對抗香港民主化的橋頭堡
7. 動用中聯辦機器為其宣傳助選

呢七大恨我地香港人係咪當睇唔到？
今次一定要贏佢老母

佢作為一個nmslness ,唔好要佢老母啦

科大如果咁都比佢選到 科大個一萬個local食屎啦

佢地已經有屎維

幫推

無一個科大post 上熱門，屌咩事呀

踢走共匪 你我有責
票投2號 拒絕赤化

唔係想畀呢條撚樣贏呀嘛
快啲去投票呀

2號
2號
2號
2號
2號

有冇發現佢啲文宣基本上冇一句係事實
尤其是下低嗰張
係一啲極低質嘅揣測
毫無事實根據
問題係咁嘅嘢有大把支那人相信呀嘛

有票快投

偷圖仲未同佢計

偷圖狗盧普生

驢普牲

PUSH

推上熱門

雖然UST多蝗學生 但明明local先係佔最大多數

但條支那仔政綱選學生校董 唔止針對SU 仲要淨係幫班支那學生 擺明黨嘅政治任務

如果科大local或者international唔投票令到2號輸咗 UST比人加速蝗化係遲早嘅事 似足香港縮影

btw點解仲未上到熱門

唔係科大人都照push
絕對唔可以比條nmslese贏

等都想知咩事

中聯辦已經開始對大學出手

投票

Grad咗都要推

終於係吹水台見番個post

投票啊

Second pish

up

推啦

投票呀！！

咪撚比隻支那人當選

盧係奶共賣港賊啦

pish

光復科大

推
推
推

推住拉

定拉住推

Pishhhhh

推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推

pishpishpish

推推推推

幫推.

推啊

快啲投靚女

再推...

唔係科大人但幫推

推推

pg投唔到

咁緊要既野 點解上唔到熱門

推呀

推唔郁呀

上熱門未呀

投票啦科大同學仔

踢走支那狗

踢走支那豬

再推

Alumni無得投

721 831 1001 1111

Up

上咗熱門了
繼續推 唔好比佢停
票投2號 光復科大

Po ig send去group乜都好，叫啲fd投票

唔係科大人推

如果咁都俾隻支那選到，真係以後睇唔起ust仔

投完票麻煩幫手share出去

塑造51成為另一個支那禁語！

投咗

唔係UST人push

Spread出去

生性阿

pg都投到

記者會個靚女

出嚟投票

傻嘅都知要投2號靚女啦1號個人形支那豬死撚開啦

tui

防範匪諜你我有責

驅逐共匪

幫推呀

科大人投票啦 :( 唔想見到D師弟瀨共閪

甴近平

科大人 投票

琴晚個餐都嘔返出黎

推
推
推
推

握

科大走支那thx

link都貼埋俾你 你唔係唔投呀
票投2號

投票

投票支持2號符佩螢

推！投票！
一票不投保皇狗
一票不投支那豬

Vote plz

今次投票就係同學校講，無論點都好，香港學生就係撐香港學生，科大咪再以為奶共就可以當香港學生無到，支持香港抗爭既人一定唔會輸

屌你班科大人
唔投2號
就成年有條大陸校董代表你

推！！！

推！！

香港人拒絕沉淪
科大人拒絕赤化

bump

科大人咁都可以輸既
唔該你地疊埋心水變支那人

俾隻豬頭選到SU， UST既聲譽就真係玩撚完

光復科大投2號

投投投
科大人珍惜下你個一票
唔好剩係摺讀

天滅中共

符b

幫手推

舊生投唔投得

Po ig story, send去group點都好，叫啲fd spread出去

有無人答我

香港人拒絕沉淪
科大人拒絕赤化
驅逐共匪 你我有責

守住科大 票投2號 全力支持符佩螢

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

此誠危急存亡之秋也

Taught master 無得投？

樓主幫幫手

投佢!

alumni係咪冇得投 login唔到

投佢老母！

ug pg 都投得，但係grad咗應該冇得

辟謠委員會咪即係1984真理部

yes

科大人投票！！！

投佢！

Forwarded from 科大文宣台
[留意殘體]

#讀者投稿
#花生呢我要花生
#扮哂嘢其實有私心
#FYI講緊呀勞生

当初第一份政纲写着要minimize gap between PGS and HKPFS
其实就是Victor自己拿到了HKPFS想给自己涨工资而已
辛辛苦苦搞到了HKPFS才发现完全不是那麽一回事
PGS年年涨几百，HKPFS停在一个月二万都不知多少年了
心里郁闷才决定要跳出来选校董

投！投佢老母！

Alumni冇得投
但ug pg有

pushhhb

投票啦喂

pushhhhhhh

puuuuuuuuush

Push!!!!已投！！！！

puuuuuuush

守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

此誠危急存亡之秋也

快啲投呀屌

香港人拒絕沉淪
科大人拒絕赤化
《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

Tui!!!!!

Push.

今晚2359係deadline啦
快點投票

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：
驅逐共匪 你我有責
守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

投票好重要

香港人拒絕沉淪
科大人拒絕赤化
驅逐共匪 你我有責

守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

此誠危急存亡之秋也

紅衛兵政岡

投佢老母呀！

投2號

驅逐共匪 你我有責

守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

香港人拒絕沉淪
科大人拒絕赤化
驅逐共匪 你我有責

守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

只投香港人 只撐香港人

Poshhhhh

推推poshhhh

咪衰俾內地生睇

Tui

投票呀ust人

老鬼投唔到

支那賤種

科大人同我投票

投佢呀！

push
push
push
push

stand with ust
vote for joyce fu

Edit the wiki 都寫得出嚟

冇AC點投

科大人先有得投

推post
推TG
推Whatsapp
推Zoom chatroom
推爆佢

投票啦

幫手推:

push push push push push push

隻勞普生係化工之恥

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：
今晚2359係deadline啦
快點投票
守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

投票呀

此誠危急存亡之秋也
《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：
守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

香港人拒絕沉淪
科大人拒絕赤化
《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：
只投香港人 只撐香港人

驅逐共匪 你我有責

只投香港人 只撐香港人
守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

死守呀科大人

驅逐共匪!

freshman

alumni個account入唔到

only ug + pg can vote

push push push push push push push push push

投啊

Pish

Pishhhhhhhh

驢狗選咗幾年都選唔到
聽frd講佢當年求化工d人投佢冇人show

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：
只投香港人 只撐香港人

讀緊master 冇得投？

Full time就有

推 科大人要投呀

咁都羸唔到點對得住周梓樂

puuushhhh
有冇得睇依家票況？？

唔知自己有冇得投嘅就㩒入條link試下

行動post要推

告急呀，科大人投票

DLLM個政綱要求造謠者付出代價
同支那狗網管一撚樣

屌
Take得兩科
唔算full time
慘

alumni幫推

Push!

Dllm客家佔地主

投票投票！

推啊
PT投唔到

推呢個 睇有冇得投

推到科大人見到

應該放前少少

第一日就夠票當選

唔好話對唔對得住周同學啦
唔投片對唔對得住自己先

推！！！！！

推呀 btw老鬼有冇得投

香港獨立

好撚淫同正 more

推佢老母咁推
推推推推

推到UST人睇到

保住科大

記得 記得 記得
投票 投票 投票
2號 2號 2號

反共 反共 反共
驅蝗 驅蝗 驅蝗

pish pish

pish ah pish ah uster

直情做埋政治審查cls

只撐香港人 只投香港人

只投2號符佩瑩

diu 科大j 去投票呀

抗共

科大人

upp

幾多點公佈？

勞普生（又名自干生，自帶干糧的七毛勞普生）
1. 中共駐科大代理人
2. 抹殺校園師生共治
3. 聲援港共屠夫政權
4. 包容暴力中國學生
5. 壓榨香港學生權益
6. 消滅校園反共聲音
7. 操縱黨政機關助選

推呀！

勞普生（自干生，自帶干糧的七毛勞普生）罪狀
1. 中共駐科大代理人
2. 抹殺校園師生共治
3. 聲援港共屠夫政權
4. 包容暴力中國學生
5. 壓榨香港學生權益
6. 消滅校園反共聲音
7. 操縱黨政機關助選

古有努爾哈赤反明七大恨
今有勞匪普生反港七大罪

驅蝗保科
民主自救

終於係吹水台熱門，大家推呀

星期日兩點

投票啊啊啊

tui!!!

今晚2359呢個post都要留係熱門post

堆

推爆佢

10

9

8

7

6

5

推 記得投2號

G

沒有推post 哪有投票

推啦推啦

推post推撚爆佢

只投2號

Pishpishpishpish

2號 2號 2號

認真 未投快少少啦
周同學嬲喇

推！

做咩推慢左

推post俾曬所有科豬睇到

推到屎維瀨屎

只投香港人 只撐香港人

送番符董入校董會

我係nds都做25投2號啦，唔通想成年對住個死肥仔咩

我

入去投個靚票

投佢老母票

推推先，唔好沉得咁快

Pishhh

咪輸呀科大人

幾時會出投票結果？
利申 : 校友無得投

造謠者付出代價 我造你老母啊造

推啊！科大人上啊！

老鬼有冇得投？

校友有冇得投？

快d 去投

ig 呢

投咩票呀？推個聯署都被連登block，香港不支那謂！

Push push

科大要人

唔可以輸

you up what 7

又捉一隻
block得

校友係咪冇得投票？

push push push

GO VOTE

黃屍（包括連登admin）既style就係咁block人？？
利申：我係綠絲帶，唔係偽綠屍（中間騎牆派）、亦唔係「和埋非」腥講人

投票關你事
踢蝗你要知

係

冇
Full time ug + pg先得

冇

票投2號 踢走共匪

推你老母彈彈波
推到1001

竟然連投票都要discourage
我冇嘢好講

我block左條友
清可唔可以覆述條柒頭講咩

個人對今次投票真係好唔樂觀，好多人唔知，相反班支那人大把wechat group動員

要人呀

贏，點都要贏
勿投中共代理人勞普生

只投2號差符董符佩瑩

支持2號

支持2號
投票投票投票

校友幫推

推比科大人

科大人投票啊

推唔到照推

算把啦，child登仔、黃屍視而不見架

cls

利申 都冇話批唔批鬥，淨係純粹覺得呢啲校內投票都叫人唔好投簡直係白癡

所以我咪完全塊鎖佢

推唔到？
唔緊要，我地一齊推

推糭佢

白痴得過黃屍（包括連登admin）參與批鬥真．香港人（綠絲帶）？

推到所有人都投曬票

推啦屌佢個閪

沒有推post，哪會投票

推呀推呀

推呀屌

推post

Push push push

推呀推 讓這post推

屌贏撚左啦 過左千幾票
成班仆街乜都唔撚睇係到推推推推推乜撚野

邊到贏

嘩屌

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

我們只投2號符佩瑩

人靚心地好又做得野

邊隻綠色啊
鴨屎綠？防暴綠？

利申 UST手足快啲投票唔該
有乜理由自己人輸畀個NMSLnese

只投2號符佩瑩

支那新國旗

推啦屌

?
愈多票先證明到個認受性

2號 2號 2號
符董 符董 符董

我們只投2號符佩瑩

投票投票投票
2號2號2號

咁推多幾票冇壞嘅ching
又唔係唔知對家啲那渣手段

我有喺第二啲post既解釋過，簡單嚟講係本土綠（與Green politics有關），因為~

保守主義係藍色
自由主義係黃色
社會主義係紅色
咁本土主義自然係綠色啦

唔想本土派用藍色，因為咁樣會令人諗起「國民黨」既腐敗，以及泛藍絲帶既野蠻行為

push push push push

我錯未完 17號2359 柒左 Sorry

贏千幾票係對上果次黎

唔緊要
都當你推緊post

散水撚？截左票啦咩？

已經道歉 認咗柒
唔緊要 唔好嘈繼續推

係呀
今次係補選
上次勞生動用MSSS既力量去拎票，但惡人先告狀
今次我地要繼續贏

無得投，推

點解要用殘體

勞普生係支那蛆

我知
只係佢呢啲支那狗唔用英文
擺明係俾nds睇
屌佢老母

屌一時慣左手勢禁左不推文

支那不了

推到支爆

投票投票投票

快舊啊！

推到十二點

痴撚線，科大人投2號呀！！

老鬼表示推唔郁都推

收皮啦屌你老母 欲蓋彌彰

要人

屌你老母,咁紅底都做到既話

我以後唔會再叫科大做科大,叫支大啦

push!

UST咪令人失望

踢走奶共狗

有睇forum都知符董屌打屎維

屌，一頭豬都可以入到選舉
科大人唔係咁唔爭氣嘛

唔用腦投 都用碌鳩吖
如果Joyce Fu咁都輸 科大真係枉為毒撚u

共狗贏一次 咁其他u就陸續有嚟啦

"and edit the wiki"都夠膽寫出來...

畢業校友係咪冇得投...?

有冇科大人呀?叫左朋友投票未呀?自己投左未?

係...識唔識人讀緊...?叫佢地投

我d fd畢曬業十世啦...

符符無得輸

Agger

正撚樣

推 推撚爆佢

科大校友，推

科大人推

豬大人推po

唔係科大都推啊屌，仲有幾多鐘炸

幫推
得罪講句
個條仔個樣真係好撚似隻豬

豬大人

Push!!!!!

次次都last minute.....推

最後三個鐘
投票啊

科大人
仲睇？
投票未？

賠償機制

pishhh

科大豬投票未
光復豬大 你我有責

岩岩去左食飯
依家番黎繼續推

有票唔投？
請投2號

推爆佢啦

係 見到自己itsc 變左invalid user

投票啦 夠鐘投票啦

都麻煩幫手share俾其他讀緊書既手足
ug master都得

大家投左票未？

九西劉澤鋒：獨立是《常識》

投完票再傾

好 手足

幫你推

屌禁錯不推文 再推

UST人 自己大學自己救啊！！！

出黎呀科大人

Pushhhh

支持2號
踢走共匪

Master 冇得投？

哎吔吔，鬧走哂想幫香港既人咯…

最後關頭 再push

full-time master?

推推推

推推推
投投投
222

推...

投票先對唔住死去手足呀
屎維擺到明唔撐本地學生
之前大陸仔打人又冇懲處
警暴又唔譴責
仲喺個唔公平嘅學校入面投票？
分分鐘到時DQ你啦
仲有呀 畀佢當選校董又點？
可以即刻有真普選咩？
唔得仲做嚟做乜？

學白狗話齋

vote plz

最後一個鐘

幫推.
投票呀...

仲有冇人

Alumni無得投
幫推

輸咗我屌班唔投票嘅人老母

last 45 mins

我一定會嬲到仆街

最後42分鐘

pishpish

咁都沉

繼續推

推到2359為止

推到選完為止

大家一齊推

pt master login 完投唔倒

2號2號2號

full time ug/master先得

2號 2號 2號
支持 支持 支持

繼續推撚爆佢

推post，頂番上熱門

18年PG 推一推

記得依家好即刻投
2號 2號 2號

最後26分鐘
未投依家即刻去投
只要係full time ug/master就可以投票，快d投
2號 2號 2號

推
推
推
推
推
推
推

我地香港人要贏呀
我地科大人都要贏呀

踢走中共代理人
你我有責

踢走赤匪
票投2號

最後22分鐘
依家好狗衝投票啦屌

投俾2號既理由：支持抗爭路上繼續有學界聲音、壯大反抗校方獨政專橫既力量、消除中共力量既滲透

上次校方勾結中共，DQ符佩瑩，今次如果我地贏左，就係證明我地無論點都會支持一個同香港人立場保持一致既候選人

Last minute

仲有最後15分鐘

快d投
依家投
即刻投

投2號
投2號
投2號
投2號
投2號
投2號

科大人齊撐符佩瑩

13 minutes left

快d投

依家即刻投
2號符佩瑩 Joyce Fu

2 2 2 2 2

沒有推post，哪有投票

last 3 min

00:00了

幾時出結果？
贏唔贏到支辦

星期日好似係

電子投票都要咁耐
on9架
想做票？

咪走囉死支那狗

收皮啦死廢柴支那狗 綠你老母絲呀含撚怪

你講下你點樣定義自己嘅綠絲帶
否則一律當五毛處理

贏未?

The locked election results will be accessed by the Returning Officer, Ms Lucy Wong (Internal Audit Officer) at 1400hrs (2.00pm) on Sunday 19th April 2020 (Hong Kong time)

［連登admin，你唔好話我重覆reply呀，我只係唔想巴打追post，條thread有成1000幾個reply喎］

我有喺第二啲post既解釋過，簡單嚟講係本土綠（與Green politics有關），因為~

保守主義係藍色
自由主義係黃色
社會主義係紅色
咁本土主義自然係綠色啦

唔想本土派用藍色，因為咁樣會令人諗起「國民黨」既腐敗，以及泛藍絲帶既野蠻行為

含撚怪？我都話唔係偽綠屍（中間騎牆派）咯。講含撚，都唔夠「和埋非」腥講人（黃屍）含得多啦

其實乜色有乜問題

屎維：屌 種唔夠 周莖流 同我種多1000票

#940

笑撚死我，連「澳門綠」、「hktvmall綠」都唔識講！

#894

好彩本土主義綠唔會咁撚精神分裂，又block人又想睇番…

#911

「師兄」、「封鎖」都唔識寫，不愧為「和理非」腥講人！

其實你答我顏色有幾重要咪得囉

吓？上面咪講咗囉，咁泛綠係乜？車臣、伊朗、愛爾蘭綠絲帶係乜呢？？

#911

「師兄」、「封鎖」都唔識寫，不愧為「和理非」腥講人！

仲要等咁耐

其實無得輸
中共次次都一定總動員
相反經過呢次唔算數，本土只會更加多人出黎投票
學校又無種票呢樣野

邊撚個 駛唔駛搵埋黃龍德啊屌

科大學生校董選舉重選點票完結，重選總票數為8360，去屆學生會幹事符佩瑩以5237票再次擊敗第四次參選之內地學生學者聯誼會副主席勞普生，成功當選科大校董會學生代表，本會在此恭賀侯任校董符佩瑩。